{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061240",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59826&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천아카시아펜션"
    },
    "text": "社内面市内を一望できる丘に位置した宿泊施設です。 全客室から夜景を見ることができます。 周辺には龍潭渓谷(車0分)、華岳山(車7分)、広徳山(車22分)などがあり、観光に便利です。 入室は4時から可能で、退室は22時以降に可能です。 宿内では無料Wi-Fiが利用でき、全客室禁煙です。 駐車場とバーベキュー施設もあり、バーベキュー施設を使用する際は炭とグリルを利用し、グリル当たり5,000ウォンを現地で決済する必要があります。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットは出入りできません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますのでご注意ください。 客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の位置はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は社内面市内を一望できる丘に位置しています。"
        },
        {
            "question": "夜景を見ることができる客室はありますか？",
            "answer": "はい、全客室から夜景を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には龍潭渓谷、華岳山、広徳山などがあります。"
        },
        {
            "question": "何時から入室可能ですか？",
            "answer": "入室は4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時以降に退室できますか？",
            "answer": "退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "宿内で無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、宿内では無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場やバーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場とバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する際は、現地でグリル当たり5,000ウォンの利用料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に出入りできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは宿泊施設に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室料金はオンシーズン中に変動する場合がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 470
    }
}